有冇ching覺得今次隻眼好靚？

健哥隻眼不嬲靚

拉

你俾負皮？

唔係我。。。

似王姑俾

關唔關您事呀我請問

唔關
但我有發言嘅自由

秒左愉狗

我並不捍衛你說話的權利，但是我誓死同意你的觀點。